有冇人覺得女人食煙好sexy

有冇人覺得樓主老母好sexy?

覺 而且有話題

你老母sexy d

好sexy

唔覺，做妓女個d似風塵女子多

女人食煙坐底打個5折

煙燻雞

行開D食 成屋煙味

覺，超撚正

尤其係d女搽左唇膏，同佢車果陣有煙味加唇膏味，雙重享受

覺 好撚性感

唸起都扯

紅雙喜

完全同意。
如果係瘦既, 食Capri就最正
如果係可愛既，baby fat既， 食黑冰，藍莓呢d就最正

唸起都扯，勁想同佢地車

靚女嘢可以試吓汁起佢技頭

煙頭

覺呀，次次係街見到都望多幾眼

有唇膏印，香噴噴

覺

Agger

好醜

食屎仲sexy
最撚憎煙剷

應該係條女吸左口煙，之後一面嘴個時，佢將d煙吐向你到，先係最正

將個煙頭放落杯水到，然後等個濾嘴入面既焦油溶左出黎，根住成本水飲左去

跟住順便幫自己含，一邊含一邊食煙，一邊噴落條野度再含。。。

正呀

食煙食得黎要有氣質
mk妹

識玩

mk妹無氣質，但勝左夠靚。所以食煙都唔錯架。我當然會train到佢有氣質啦

只限煙斗

女人食煙 = 臭雞格

駁唔到
柒到

就係中意陣雞味

點睇呢條食煙女都唔似臭雞格啦

呢條女食煙食得都幾好睇

好正，好想佢一邊食煙一邊幫我含，跟住同佢大車，食哂佢d唇膏

只能揀一件, 會揀呢件
首先book間房一個月先
每日買包藍梅8
跟住梗係同佢去開房
首先幫佢點煙
第一支煙, 唔嘴住
第一支煙個時, 係一面欣賞佢食煙, 一面摸佢既手腳
當佢食第二支既時候, 先係打車輪時間
第三支煙就係除衫用
第四支煙就係佢一面被我扑野野, 佢就一面食煙
淨番既俾佢事後煙或者平時食啦
到一個月後, 一定搞大佢個肚, 咁梗係奉子成婚啦
其間, 當然佢會續續食煙啦, 大肚食煙都幾吸引架
生左之後, 佢就一面食煙, 一面擠佢既奶出黎,

有定要有食住煙含撚然後大車哩個步驟

好撚憎d女食煙

咁咪食番自己射出黎既野

唔同。。因為俾佢d口水同煙味中和左

估唔到你仲變態過我

正

把口好臭

煙味，含完撚又有撚味，加埋d唇膏味

其實係咪假膠

女人食屎仲好睇，two girl one cup

最憎班仆街煙鏟污染空氣，正一自私撚。

我又唔會介意佢口臭。因為女仔食煙太charming

同意
而且我覺得唔臭，好正

女人食煙令人聯想含撚
男人食煙唔會有咁既聯想